{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3914&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 리츠 호텔"
    },
    "text": "総駐車台数は8台で、駐車場は車の入室時に駐車が可能で、事前に駐車することはできません。 退室の際は車を同伴して出車しなければなりません。 仏光駅は3号線と6号線に位置し、周辺には仏光駅の2番出口から徒歩数分の距離にあります。 客室内部の施設としては非常に便利なもので、客室ランダム割り当て前には客室内部にWi-FiやPC、充電器が設置されています。 また、Netflix(OTTサービス)が提供されますが、お客様の個人アカウントが必要です。 会員特典はヨギオッテ提携店内規に従って適用され、時間追加時には追加料金が賦課されます。 布団の追加費用もかかり、デスクでは身分証明書を要求することができ、キャンセルや払い戻しなしでは利用できません(実物身分証明書のみ可能です)。 徒歩予約後の車のご利用の際は駐車が不可能で、連泊は現地決済でお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "8台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は事前に予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、事前予約はできません。"
        },
        {
            "question": "退室する際には車を同伴して出車する必要がありますか？",
            "answer": "はい、車を同伴して出車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "仏光駅はどの号線に位置していますか？",
            "answer": "仏光駅は3号線と6号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仏光駅から徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "仏光駅の2番出口から徒歩数分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内部にはWi-FiやPC、充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "Netflixは利用できますか？",
            "answer": "はい、Netflixが利用できます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典はヨギオッテ提携店内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "布団の追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、布団の追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、デスクでは身分証明書を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "徒歩予約後に車を利用することはできますか？",
            "answer": "徒歩予約後に車の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊はどのように支払いをすればいいですか？",
            "answer": "連泊は現地決済でお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 356
    }
}